大波驊真係俾人夾返嚟

《金融時報》引消息：鄭若驊盼辭職留英 終被北京下令回港

律政司司長鄭若驊上月訪問英國倫敦時被示威者包圍時跌倒，她在英國接受手術後再到北京治療，至上周二（3日）才回港。英國《金融時報》引述三名知情人士稱，鄭若驊其實希望辭職並留在倫敦，但北京卻下令她要回港。

報道指，律政司司長辦公室否認鄭若驊想辭職，亦否認北京曾經下令她回港。

上月 14 日，鄭若驊出席特許仲裁學會舉辦的講座「Alexander Lecture 2019」並發表演說，她到場時被數十名示威者包圍，她在混亂中跌倒。她之後發稿嚴厲斥責「暴徒」令她身體受到嚴重傷害，已即時向倫敦警察報案，並要求當地警方嚴肅跟進將「兇徒」繩之於法。她又在中國駐倫敦大使館見記者，提到自己左手腕脫臼兼骨折，可能要一年才能正常活動。

到上周二（3日）鄭若驊回港並在機場見記者，透露自己在英國接受手術後，再到北京作進一步治療，出院後已立即回港。被問到為何要到北京治療，而非回港就醫，她僅稱這是大使館安排。

咁大波連北京都忍不住要玩玩了

其實佢驚咩，點解係香港遞信，驚無做會無popo 保，比示威者/中共融左？

係共匪勢力 無啦啦變左焦屍都吹佢唔脹

三名知情人士
三屍同淋病互爆

佢知得太多